突發！！！GME盤前升返去589.30！！！

係咪要SS

睇錯 原來係58.930

下

勁！

attention seeker
我係淡友都覺得你on9

哎，空歡喜一場

我仲SH緊呀 屌你老母死廢淡

希望你唔好上連登上到人格分裂

HKD?

希望你上連登個名尊重啲

清.面對現實啦

啱呀 啊支持香港警察

下一句咪吞槍自殺囉

留意：星期五不一定是最後一天，最終是要看空頭幾時肯平倉，但他們每天都在付昂貴利息。請廣傳，否則散户今天以為是決勝負，機構肯定再軋，到時以為輸了便會人踏人。散户賺錢請做功課，這裡不是投資學堂

咁都踩親你條尾
我都未提你老母啦
痴撚線啲attention seeker真係

你可以唔回

咁你又出post
得你講無人講 咩邏輯

我見到有升 出post = attention seeker?

呢個要翻譯做17國語言 全球SH

想人留意你咪直接講囉
你又以為自己好撚幽默咁

條友好撚柒

唔想人留意我 我唔幽默 完

reported

又撚狗

最佳時機一直都是一月尾等班金融水魚結倉前
唔怕無人承接，其實最大敗筆是沽空到130% ，根本都無街貨比佢平倉。
其實二月相信佢地都低調沽空緊，但做低些沽空率，減低接貨壓力，等你地唔覺唔覺咁，鳥獸散。

唔係呀 你好撚幽默呀
幫你推埋post都得啦你咁撚搞笑

壹週灼見｜GME事件只是一筆糊塗賬（關焯照） | 2021-02-05 | 壹週刊

假膠

606.3!

唔好笑鳩樓主呀 佢會屌你老母架

每一個星期五都係End game，再下星期五都係End game

支牛又瓜

係咪得罪咗你 對唔住l0r -_-“

佢起我底走入嚟追擊我添啦

以為屌人老母唔洗付出代價？-.-

當比狗咬

S0r9ly l0r =3=
以為你是廢淡

以為你會話係hkd

乜撚野ID
後悔而家先block

起底跟進下就明

我sor就真 串親你唔好意思唔好咬我

樓主真心ON9
又開自殺po引人注意
傻閪

幾時32.857

代價係乜？

以為自己好撚幽默

尷尬 唔識答你

袋袋清O

快啲再出post笑鳩sh啦
我第一個幫你推post

Sorry 我錯 唔應該將快樂建築喺自己的痛苦上

利申 我也是苦主

好撚仆街

自殺咗未丫? dllm仆街on9仔成日玩假膠
利申路過一股都冇

樓主咁撚弱智 佢老母知唔知

乜都話玩膠 洗唔洗影埋企跳圖比你交代呀

SS SUPER SAIYAN

attention seeker真係可憐

On9，你無虛榮心？你唔想draw人attention？

已封鎖會員 12個港人(去野餐)

利申冇買GME

樓主撚狗師

樓主死未姐

樓主抄狗

要比較既話
我又真係唔會拎自殺黎draw attention
不過如果你會就另計 咁就當我on9囉

Blocked

買左果班end game

樓豬幾時死

貼倉

我都想知